其實諗深一層 新iPhone唔課金都用唔倒兩年

打從10.2.1開始粒電一扣capacity就會開始降頻
好d黎講要跌9%先會降
但係其實跌2-3%電壓已經可能會變
即係跌2-3%都有機會降頻
咁計既話用得衰部機用一年已經要課金換電
Apple care+ 唔洗講 即係一開波已課

人越大 越唔想再追 而且新iPhone根本唔吸引
部6 Plus唔係慢到碌柒都冇諗住換
如果Apple決意「要對用家負責任」既話
iPhone X係最後一部iPhone了

利申 用左十年 6+前隔年換機 未用過android

快走！！！我掩護你

idog會話升iOS係你嘅「用家問題」

所以而家咪整慢你囉

charge cycle先係主因

掛game 果班友

你就咪on9
我部6s成日打機，又放wifi俾ipad
但用battery case盡量減少個cycle
兩年而家先得1%

根本過度放電先係主因

買黎當古董咁用?

其實又on9唔晒既
溫度係一個因素
邊個主要真係好難講
好似你婆婆既case
佢用度低咁都會少叉電左

不過都係果句
佢話被科技淘汰會好接受好理解
但係粒電咁易有損耗而又因為佢所以部機會慢咁多真係好難接受
希望佢肯跪低比user自己決定要stable定performance
因為iOS本身賣回就係功能多又流暢
佢咁樣同保證Android用一年就窒冇分別

我主要都係用黎WhatsApp Safari Music同News
打機都係Flappy bird 1010

Android都唔會開宗明義整慢你
Apple就話你知部機順唔倒年半
要順？課金 仲同你講係為你好

中產會為左平 去先達整機？

AW iPad Mac抵買
iPhone

其實話電量少左要降頻真係好on 9
sell果陣就話夠用一日 所以2千mah就夠
一年後 同你講唔夠 即係咩意思？
即係設計果陣就預你用一年？ 你加大舊電咪冇問題囉
唔好同我講部電話會重左 成本貴左
小米999一部電話都4000mah

iphone真係算鳩數
要ios用iPad pro

仲要輕過你

用battery case會減少charge cycle?

印象中charger cycle係以100為準
即係你75%叉上100%叉4次就當一個cycle

係 不過用電話用到咁真係好慘

你20叉到50咁個cycle又冇郁過？

我睇返log係少咗

利申:係用官方核突smart case

有

你長期keep住粒電喺滿電個log當然record唔到

apple自己個log喎
一匹布咁長嗰個

嗰個會計你用咗幾多個cycle

咩log show嚟睇吓

Charger 3-4次就一個cycle

咩叫charger 3-4次

20% to 50% = 30%
每累積100%就1個cycle
即係你每次keep住20%叉到50%
叉4次=30+30+30+30=120就有1.2次cycle

“charger 3-4次”你意思係“charge 3-4次”？

Oh shit, typo sorry

Same

總結: 用家問題，iphone淨係用嚟打出打入覆whatsapp，唔係比你打機睇片整到部機咁熱! 。

設定>私隱>分析>分析數據>log-aggregated-(日期)>碌到落去接近底

有無話ios幾山先睇到
入到去搵唔到log-aggregated

15年6仔機，整係舊年係街鋪換左電 到而家都仲係好撚好用

你要開分享iPhone分析，第二日就會見到

用緊ip6 但舊電唔係好掂 software 10.1.1
我想問如果我去換電的話， 會唔會幫我update software?

6s+用家表示死守ios9 唔係女友幫我更新過一次都仲係一開頭果個版本
用左2年幾 除左電量其他好滿意

勸你唔好搏

用家問題
仲要話的確

即係我要好似money巴婆婆咁用先耐用過Android

套厚套(on9 apple smart case)
充住電(on9 apple smart case+插電)
玩game

但用低charge cycle

呢個數值點知準唔準確？

Iphone 6s 2gb ram 仲係超順 早兩個月免費換左電 今年年尾再去換電

呢個就唔肯定啦
但係跑分仲有4400幾

即係完全冇降頻

其實點解你好似咁懷疑我咁嘅

1%損耗根本唔合理，懷疑都好正常啫

咁樣得未呀

一開波已經要課金買moon貼買殻
垃圾電話

唔關部機design/performance事喎
你自己攞黎既

其實降頻呢樣野間間廠會有 只不過蘋果承認啫 不過蘋果一路都係sell耐用 今次承認左只會令顧客失去信心同反感

哇 你話有就有？ 乜證據都無就老屈全世界

咁嬲做咩
咪就係講緊呢啲數字唔準確

log嗰個其實OK準
app就麻麻哋

課完金又續到幾耐？

Thanks bro

//但用battery case盡量減少個cycle

點解可以減到？

原來iphone應該只係用黎whatapps 同FaceTime
打機搞到過熱係用家問題

好既兩年 用得衰可能一年都冇又降

點解要用【課金】呢個字眼?

Mmm.. 比錢買？

屌你

Iphone d 電池宜家差咗好多，6s 係 31/12/2016換咁粒新電（頭一批粒電有問題的6s)，用咗一個月後用battery life check 變咗99%，跟住一路都係99%，7月個陣就突然跌到93%，之後幾個月都係keep 住93%，十二月就跌到87%了。我基本都係一日一充，唔會差住電咁樣用電話同打機。粒電基本用唔到兩年就會跌到80%以下。

最慘係佢跌9%就會降頻
但係genius話80%以上都仲係健康
即係保養期內capacity低過80%先有得換
否則用到年半都係要比錢換錢